@article{poroshok,
	author={Ильющенко, А.Ф. and Громыко, Г.Ф. and Мацука, Н.П. and Шевцов, А.И.},
	title={Численные эксперименты для выбора технологических параметров
        высокоэнергетической обработки обмазки с СВС–реагентами при
        формировании износостойких композиционных покрытий},
	address={Минск},
	publisher={Беларуская навука},
	year={2015},
    journal={Порошковая металлургия}
}

@book{yanenko,
    title={Метод дробных шагов решения многомерных задач математической физики},
    author={Яненко, Н.Н.},
	address={Новосибирск},
	publisher={Издательство <<Наука>> --- Сибирское отделение},
	year={1967}
}

@book{samarskii,
	author={Самарский, А.А.},
	title={Теория разностных схем},
	address={Москва},
	publisher={Издательство <<Наука>>},
	year={1977}
}

@book{MPI,
	author={Антонов, А.С.},
	title={Технологии параллельного программирования MPI и OpenMP},
	address={Москва},
	publisher={Издательство МГУ},
	year={2012}
}

@misc{OpenMPI,
    title={Open MPI v4.0.1 documentation},
    note={Дата доступа: 30.05.2019},
    year={2019},
    howpublished={\url{https://www.open-mpi.org/doc/v4.0/}}
}

@misc{CMake,
    title={CMake},
    note={Дата доступа: 30.05.2019},
    year={2019},
    howpublished={\url{https://cmake.org/}}
}

@book{tic,
    author={Кипарисов, С.С. and Левинский, Ю.В. and Петров, А.П.},
    title={Карбид титана: получение, свойства, применение},
    address={Москва},
    publisher={Металлургия},
    year={1987}
}

@article{nicr,
	year={2007},
	publisher={{IOP} Publishing},
	volume={16},
	number={1},
	pages={015006},
	author={P Majumder and A Bhattacharyya},
	title={A computational study of the impact of the Wiedemann{\textendash}Franz{\textendash}Lorenz law on the thermal response of nichrome cylinders},
	journal={Modelling and Simulation in Materials Science and Engineering},
}
